好煩 成日話咩掛住睇八掛唔理引渡

屌 我唔睇八掛都唔撚會去理嫁啦 關咩事 香港地死撚左嫁啦 理乜鳩 成撚日話人港豬 你估香港人唔想改變咩 問題係投訴無門 唔好咁天真醒下啦 行屍走肉式返工都夠攰 有花邊娛樂下 香港政治民主伴隨著雨傘失敗一齊收左皮啦 醒下啦 打草驚蛇呢句野唔洗教下話？

應該話
就算全部真香港人反對, 對引渡條例過唔過到都係毫無影響

係你都影響唔到佢過唔過